有無人一定唔去大學同學聚會,以免自已自悲?

人地結左婚,或名成名就,自已就仲ON99一個

人比人比死人
唔係有$先成功

毒都係成功指標之一

呢樣真，只會被人恥笑

毒撚嚟講
又點會有人記得佢或者邀請佢出席同學聚會呢
毒撚一個人最開心

毒撚就收皮啦

現實就唔會既,但自已都知自已差啦!